Di_maria 入一入黎

我曼遲早打psg呢隊野

迪馬都係我曼棄將😒😒😒

😁😁😁😁

係我飛起獌 唔係獌唔要我

面對現實啦 我曼有馬迪爾 普巴啦